一人一張自己覺得影得靚的相片

影靚相前要睇下自己有無欣賞能力

呢張相點欣賞？

你自己google

我都明。。。連登仔淨係識負皮

以為你影

靚

有冇加味精？

仆你街，我由頭到尾都係話一張影得靚ge 相，從來無話過自己影，從欣賞人地相知道自己審美能力

唔係我影，講到明自己覺得靚ge 相wo.....

加油

咁貴

利申:免費報記者

[img]圖片網址[/ig]

第一眼以為x光片

樓主嗰張係成個比賽入面最老土最重味精嗰張
果然獨具慧眼

iPhone影

又係呢張